孔乙娥一到店，所有喝酒的人便都看着她笑

孔乙娥一到店，所有喝酒的人便都看着她笑，有的叫道，「孔乙娥，你cv上又添上新傷疤了！」她不回答，對櫃裏說，「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被人家屌了！」孔乙娥睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你在立會被撚，吊着打。」孔乙娥便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「政治不能算撚……政治！……做戲的事，能算撚麼？」接連便是難懂的話，什麼「共建家園」，什麼「者乎」之類，引得衆人都鬨笑起來：天安門內外充滿了快活的空氣。

10月20，出來吃茴香豆！

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：